中共隻狗facebook出咗兩個post試水溫.. 結論就係支持私了嘅民意急速上升

自取其辱 又畀機會人地問721